見到今年咁多人死，有無人好擔心自己安危？

聽日凖時返工吧啦

無
未捱夠

你破左產有咩擔心

生命是無價

你認唔認得老笠你個人個忍樣

?????

有

多名人老死
連登仔但又唔老又唔係名人

我係

中2病